香港算全面淪陷支那侵略未

- 每日150支那 97到依家成百萬人
- 支那有大屋 黎香港要納稅人綜援公屋醫療教育
- 香港幾間大學 每年又收幾千支那生 畢業留港做PR
- 上面加埋幫支那嚮香港種票

- 黎緊支那醫生直入
- 疫苗豁免刊登數據
- 豁免支那檢測 但香港700萬人封區

- 支那人犯法獲主動撤控
- 香港人莫需有要你死無葬身之地 銀行戶口都凍結埋

- 選舉 DQ晒香港人代表
- 架空區議會 吸納落選建制入政府 用香港人錢養豬

- 所有調查黑警支那豬嘅媒體記者被打壓

- 公務員/私企 一句反對意見就炒得
- “香港加油”係禁語

97已經有150？真係唔知

95年起每日150
2010-2019 10年間就有45萬人

97後到而家成百萬都有

單程證嗰招真係好撚絕
淨係拎個戶籍 拎晒香港福利
跟住翻支那住

變相香港人用香港錢養班蝗幫人種票

下一步
學生講廣東話唔講普通話
學校可以報警

算
其實攬炒已經好成功
大家都知香港已經唔係香港

未算，街道要轉哂簡體，全民普通話先

BNO 5+1 啦，一齊衝。

拎完張身份證 排公屋 期間返支那住
等幾年就自動有層樓住過世
支那幾多千萬身家幾多層樓都唔理 照收住條村啲錢過黎歎

好撚多 依家仲要比班賤種響大灣區投票

傑斯單野以言入罪